林鄭走撚咗喇大家自己諗去邊啦

推

八婆

點解會比佢走到

自己諗去邊啦，佢唔喺jw喇

HKU/金鐘探下絕食者